千萬不要說:「光復香港 時代革命」

政府晚上發表聲明指，「光復香港，時代革命」有港獨或顛覆國家政權含意

IQ180既連登仔記得唔好講「光復香港 時代革命」，以免誤墮法網

因為很重要，所以講三次

千萬不要說:「光復香港 時代革命」

千萬不要說:「光復香港 時代革命」

千萬不要說:「光復香港 時代革命」

醬汁：

光復香港
時代革命

但我覺得三個月內，呢八個字會係連登絕跡

我保證連登日日都有人講

如果舉呢支旗會發生咩事？

唔要光復香港 時代革命

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

叫你班傻仔咪撚講光復香港
梗係唔聽既

岩呀 不要
光復香港 時代革命

ching 小心
記得有人之前試過 又係叫人哋唔好轉發警員資料
千祈唔好轉發呢位正義警察叔叔嘅資料出去
類似咁樣跟住後邊有晒地址名電話
最後都比狗咬

本人愛國愛港
我都係響應政府呼籲
等大家知道「光復香港 時代革命」八字
係分裂國家 違法違紀

遲啲喺街，都要大大聲叫人唔好講光復香港 時代革命先大大聲

引述政府

不能再說:「光復香港 時代革命」

光復香港 時代革命

我地唔講「光復香港 時代革命」

岩呀
大大聲堅決反對再叫「光復香港 時代革命」

不要再說了
而家「光復香港 時代革命」係敏感字眼

光復香港，時代革命

勁
做呢啲幾撚快手
開始唔俾講政府衰好
只可以歌頌

岩呀
大家都唔好再講
再次提醒大家

不要說「光復香港 時代革命」

不要說「光復香港 時代革命」

不要說「光復香港 時代革命」

不要說「光復香港 時代革命」

不要說「光復香港 時代革命」

不要說「光復香港 時代革命」

大家覺得邊隻色警愓性高d

呢d咪叫識分配資源囉
集中火力只做一樣野
其他乜撚野都唔尻做

溫馨提示

不要說「光復香港 時代革命」

不要說「光復香港 時代革命」

不要說「光復香港 時代革命」

不要說「光復香港 時代革命」

不要說「光復香港 時代革命」

不要說「光復香港 時代革命」

唔緊要
呢8隻字已經深深烙印咗喺香港人心入面

講真, 國安法己過, 連登仲可以喺香港捱幾耐, 會唔會被熄登?

千祈唔好再講

光復香港，時代革命

好危險㗎，記得唔好再做啦

巴打識趣
有意圖咁講「光復香港 時代革命」好撚大鑊架

第日個官問我點解講，我答就係叫人唔好再講光復香港，時代革命

岩呀
政府呼籲唔好講「光復香港 時代革命」

作為G持政府既連登仔
我會繼續幫政府宣揚唔好再講「光復香港 時代革命」既訊息

有無林奠當初記者會條片
佢講得好撚大聲

錯誤示範

不能暗示

你啲字太大

噹噹噹噹～
登櫈登櫈～

kfhk jdgm

雞乸咁大隻「光復香港 時代革命」
係小弟擔心有人仲未清楚邊幾隻字涉嫌違反國安法

呢個係小弟對香港同胞既關懷同愛
字越大 代表我既關懷越深

又一班擦邊球垃圾

国家管治威信 不容港人挑戰

不要說「光復香港 時代革命」

不要說「光復香港 時代革命」

不要說「光復香港 時代革命」

不要說「光復香港 時代革命」

不要說「光復香港 時代革命」

不要說「光復香港 時代革命」

「光復香港 時代革命」

「光復香港 時代革命」

「光復香港 時代革命」

「光復香港 時代革命」

「光復香港 時代革命」

「光復香港 時代革命」

咦好似copy漏左不要說
between 有冇巴打好心幫我揀下顏色

千萬不要說
光復香港 時代革命

港共好叻每日做啲話題岀黎，所有人都係咁應佢，你應佢令到你個腦淨係諗佢啲嘢，自己要諗嘅就無，induced thought block

光復香港， 時代革命。

真係唔好再講光復香港 時代革命

唔要擦邊球!!!
光復香港 時代革命

我聽到有聲